黎明係你閪窿度

回頭當天的所愛是隻狗 仍然比他食了龜頭 這晚上 閪水一味流 我杯可樂仍然用個口 含隻柒頭

含jer和遊戲 妳那塊閪交給我 我坐妳隔離 為妳奶春子報喜